我想問靖國神社係咪有入得去拜

要俾錢定點 想一陣去

咪同平時d神社一樣，都係去到平時新聞影住個個位

之前去過 係咪有得再走入去

你講殿入面？唔得呀

只可以行外圍, 同埋長期有警察守住

我見望著正社既右邊有個細建築物

有個reception 好好日本人著哂西裝 入面搞緊啲唔知咩
有冇人知係咩嚟？

之前去過，好無癮

唔驚畀班支那人係個度搞事咩

冇野 自出自入
個日仲撞正天皇生日
勁多右黨宣傳車

一般遊客頂多去到呢度鞠個躬！
有時間可以去游就館探吓架零戰

難得架零戰放門口唔收錢
同埋最可惜遊就館入面唔畀影相，有好多野都好正

日本現存嘅零戰都唔少，廣島-吳市都有架

半年前去架機未show出黎